返咗一個星期新工，隔離位同事經常自言自語，應否辭職

隔五分鐘就會唉聲嘆氣一次 都係小菜一碟
有時仲會講幾句粗口 係咁話「好撚煩呀」
扔電話 大力拍個keyboard 又係基本
有次仲聽到佢係咁索鼻應該係想喊
我唔敢望佢

不過佢人其實幾好 只係我有啲驚佢

人地有情緒病
多啲同人吹水有助佢唔好亂諗野

我隔離位都係咁， 我都做咗兩年

普通同佢傾計好正常佢一喺位做嘢先會發癲

應該冇乜問題嘅
你做耐咗都會咁

同hr 講調位

我都驚所以先開po問

用咩理由好

有咩事咪直接同我講囉，使唔使上連登開post唱鳩我啊！！！

唉!
好撚煩呀!

出黎做野耐，呷下好正常既。但你睇下同佢份人反差大唔大先。 平時有性格幾好，有禮貌既話。可能真係有d情緒病姐。
再觀察下佢會唔會傷害自己，可能好需要人地幫佢 或者有燥狂症?

屌。。。同我一樣
其實冇乜野，做野做到忟係要發洩下
當睇唔到聽唔到就得

係咪戴左earphone你睇唔到咋

我都係咁

係戴earphone，但佢只係隔幾分鐘先屌幾吓肯定唔係講電話

佢每次痴完電話收線之後都會屌人幾句「痴線」「痴孖筋」

傾完電話*

污糟邋遢兼口臭我先頂唔順
自言自語ok 啦
除非佢失驚無神大叫

我隔離個女同事都係...成日唉唉唉煩到咩咁...又自己講野

我都會喎 正常阿 對方on9又唔可以兜口兜面話人on9 梗係收完線先講啦，佢未收線就話人on9你就要驚啦

咁似我嘅